［赤口］表妹拜山得罪二姑媽

表妹 二姑媽

話說啱啱表妹上完香俾大姑媽

表妹: 我地拜完大姑媽幾時拜埋二姑媽
二姑媽：
大姑媽：

利申：大姑媽同二姑媽都健在，表妹得6歲

點解要負皮

你哋都幾撚考順喎

健在又上香

大姑媽企係個香爐隔離，表妹拎住d香同大姑媽鞠躬，然後插係大姑媽面前

有無咁難明

1999

過年必回帶，賭俠1999

搵你FD睇一次啦
重賴鳩人

因為死人先會俾人拜，表妹年初三就講埋哂d唔吉利嘅嘢

俾咗大姑媽睇，佢都話睇唔明

好慘
表妹就智障
表哥就語癌

仲死雞撐飯蓋

赤口撩交嗌？

講咩鳩

成個家族都on99

樓主應該早佢表妹幾日出世

你應該係幼稚園都repeat個類人黎

樓豬有語言障礙就咪開post

樓豬表妹就一齊去拜山，咁個香爐既位置就係大姑媽身邊，表妹面向香爐方向，咁啱大姑媽又企係到，表妹以為插香呢個行為係拜緊大姑媽，所以就問埋幾時要再拜埋二姑媽

我估係咁

終於有人明

新年拜山？